律師救人

天水圍被捕青年叫郭俊廉，要律師幫手。

推

Lihkg 幫唔到你，直接搵律師

push

星火呀